如果呢個世界係，喺地鐵到跳一下就會飛去車尾既話會變成點？

即係架車行緊，一跳個人就會跳到車尾咁。

呢個世界既物理定律會點唔同法？

架車都唔會行到

你冇講你在哪裡開始跳，跳幾多下？跳的方向呢？還有車的長度？

火車跳，同單車跳，好大分別的。

向前跳，向上跳，向後跳？

跳一下，跳一萬下。

在車頭跳，車尾跳。

是否我自己認真咗？

佢直頭跳唔起添啦，條問題完全推翻自己個假設

架車係open frame
啲風阻大到你一跳起就相對速度減低到啱啱好去到車尾

F=mv

咁地球自轉咪會fing 甩你

係，如果你跳既話

繼續返工

緊握扶手

既然樓主講得如果 就唔洗理而家物理學係點啦
如果真係符合物理學洗乜用如果

如果呢個世界係，喺地鐵到跳一下就會飛到去車尾。

咁當你跳一下 就會係車尾度。

係咪即係冇咗慣性？

咁你應該唔會坐到地鐵？

利申：鳩up

牛頓第一定律
動者恆動靜者恆靜
如果呢條定律都可以違反
呢個世界仲有咩物理

唔係認真，係on9
知唔知第一堂物理學咩？

要重新寫過晒啲物理囉
但其實唔係冇可能
我記得有科學家講過未必個個宇宙都有相同嘅物理定律
就算有一個冇慣性嘅宇宙都唔出奇
而且電腦應該simulate到